我已經準備好大量暴力藍絲相，你地準備好未呀

快

係暴力黃屍，支持警察！阿sir加油

忍左咁耐唔篤灰
係時候要篤d 藍絲勇武出來